最新】警員販毒案再多一名警員被補 檢獲23公斤懷疑冰毒

D冰成team人分
依家搵個替死鬼

用藏毒嚟淡化陶輝果單

陶輝有蘋果跟

最新】警員販毒案兩名被捕警員同屬西九反黑組 警方疑檢獲25公斤冰毒來自上月底另一宗毒品案

西九反黑fat fat

黑吃黑 狗咬狗

埋錯堆呀？比人囉出黎祭祀？
學老細僭建咪無事囉。

要坐成世

反黑黑食黑
安家費已備

毒犯

會唔會係良心發現想掉轉槍頭所以被屈

香港最大販毒集團上線了

今晚12點前我要見到十萬訂閱抵制tvb民間自發gp

咁多貨，放左人？

太子警署
好high咁

肯定唔係個別事件
呢啲野以前都聽唔少
依家警權咁大，情況只會進一步惡化

陶輝
西九龍總區指揮官
已成condom?

今次係大件事，一定要煲大

全世界即刻參與國際線，全力打擊香港警曱誠信，明確指出：香港警曱就是恐怖份子+毒梟+犯罪分子+黑社會

冰毒定冰糖?

23公斤重過兩包米喎

仲要同另一單案有關
你話唔係集團式犯案真係好難信
不過呢啲多數都係內部權鬥